民主黨請願不滿通訊局容許免費電視台毋須播放 港台節目

民主黨到通訊事務管理局辦公室請願，不滿通訊局容許免費電視台毋須播放香港電台節目，要求通訊局向免費電視台，收取「頻譜使用費」。請願人士高叫「捍衞言論自由」及「港台加油」的口號。

民主黨深水埗區議員袁海文說，港台已非首次受到「陰乾」，以往通訊局已經容許無綫電視毋須播放城市論壇，今次又再容許免費電視台毋須播放港台節目。

立法會議員鄺俊宇說，相信香港人已經養成「轉台」文化，即使免費電視台不再轉播港台節目，觀眾亦會自行收看港台電視。

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

連港台呢種和理非都要打壓 仲好意思拎本基本法出黎打飛機

大氣頻道不是免費資源！本身港台節目得 4-5 點收視，轉新聞有 11-12 點收視，唔收返使用費即等於送錢比無線，分明利益輸送官商勾結。

點都要出聲